格古洛做2020東京奧運形象大使？！😲

Tokyo Olympics unveils Goku from Dragonball Z as a brand ambassador
TNN |
Jan 28, 2017, 05.37 PM IST
NEW DELHI: At the closing ceremony of the Rio Olympics last year when Japan PM Sinzo Abe dressed himself as Super Mario, a popular video game character, he had set a template on how his country was going to promote and celebrate its rich influence on modern culture when they host the Games in 2020.

幅圖d頭髮栩栩如生

藍髮好正